有無人係室內可以寫定文宣，立法會係屬於人民，今日唔係攻佔

係重奪立法會！

年青人係重奪佢地既未來

權力是人民賦予 !

政府狗一定話你暴力，但我地要快過佢地寫好今日既文宣

懇求有無外國巴打幫寫，一兩段就得

推

佢哋實已經打緊封信準備出
有無巴絲可以寫幾句